原來袁國勇既說話話中有話，入境人數遠遠大過每日檢測人數，你增加唔到檢測就要減入境

即係要封關

推

明顯係啦

佢9叫4個月先會有人聽佢，望吓何栢良叫立法強制戴口罩就知

護士朋友叫我幫手開post
佢見好多人屌袁國勇

話佢同何栢良係好人

你護士朋友同佢地係咩關係?

求 sauce

應該要重提封關救港

袁國勇只信科學不分黃藍
要批鬥死遠d

林鄭：國安法
袁：

何生叫多4年都未必有人肯聽佢

不過佢唔敢講咁出

入境人次有冇數字

袁國勇上司真懦弱

不如揮刀自宮

係人都知佢地好人

係班狗官同無腦先唔知

但係咁比人屌

專家顧問得梁卓偉係仆街

cut單程證啦

有人性不嬲都會咁諗

基本法下香港人應該有出入境自由
應該將關口自由開放 等D人上返深圳

有上冇落